[長文] 如果下個星期又有 你還會去嗎？

我係其中一個 我兩次遊行都有去
由第一次 只係要求撤惡法 叫柒婆下台
到咗12號 我發左個惡夢 我被逼到最前線 食左無數嘅催淚彈 醒左之後係到喊 冇一個屋企人知我有發過呢個夢
直到今日遊行 有多左幾個要求 去到灣仔警察總部對出 一路叫黑警 我好想喊 我唔知由幾時開始香港變成咁 警察打手無寸鐵嘅示威者 記者

我好想同所有連登仔女講 所有市民講
即使你支持定反對條例 我都求下你 如果一直搞遊行 我都希望見到你地嘅出現
你可以唔叫撤惡法 只求你地出嚟 講出自己嘅心聲 記得你自己嘅身份 我地唔應該係面對過份暴力而啞忍
出嚟啦香港人

今日去到灣仔 我同一班人幾個人嗌到聲嘶力竭
但係冇人跟 我好失望 但係我唔會放棄 因為我仲係香港人 香港仲未死

我係反對條例嘅 我希望大家唔好放棄 同我一齊 就算有幾多次遊行 要行幾耐都好 為左香港 我地要企硬 每一次都行出嚟

香港人 加油
香港人 加油
香港人 加油

推